辱警罪已經成立

RTHK事件已經證明辱警罪成立
黑警已經變成香港皇軍

發現新大陸

犯法就係犯法
除非你係警察

你呢個slogan有得諗

我都覺得講得好好

利申, 唔係我諗
但呢個係一個事實

遲啲拍戲拍劇都唔可以寫衰差佬呀，唔係通訊局又出警告呀